點解籃球風氣冇足球咁勁

如題

玩具

香港有人踢波？

冇 全部都係啲死毒撚係屋企睇波 然後上連登圍爐

你未出過街？

連登毒撚比籃球撚屈高
咪話人玩具囉

因為美國佬獨大

學界精英賽嚟講 籃球算係搞得好好
不過講緊香港成個睇波風氣 足球係熱門D
我覺得同賭有關係 馬會無得賭籃球
同埋自樂視執咗之後都無台播NBA

加上家加NBA唔好睇
勇士掘起證明NBA已死

占屎好慘
輸比廢勇三次
第一次輸傷兵
第二三次輸KD空降
打毛咩

bye nba

足球係矮仔嘅逃生門

日日都出街

如果世界風氣呢

足球入一球會叫精彩
藍波百鳩幾分

籃球冇得賭，足球有得賭，
自然足球受歡迎多

屌你樓主做乜post我岀嚟

應對問跳繩風氣點解冇籃球咁勁

澳博有得賭籃球
澳門咪一樣足球風氣勁

籃球 = National
足球 = International

係
佢組巨頭果陣 對手唔慘
自己組完巨頭唔夠人地勁又慘
真係好慘